一人一件gym room 尷尬事

我先，深蹲瀨屎

bench press唔夠力上